聽到坡狗話想蚑那當香港人係新疆人咁管，有冇人好想見到恐怖份子搞坡狗?

當然唔好自己做或者出錢請恐怖份子，因為咁樣係犯國際法(危害人類罪)
但係真係好撚想見到